HIT AND RUN 係HIT 完即刻RUN

Hit and run
Hit and run
Hit and run

你地死唔聽唯有試下洗你腦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Hit and run 係 hit 完即刻 run
Hit and run 係 hit 完即刻 run
Hit and run 係 hit 完即刻 run

好
Hit and quick run

點解唔可以 hit and hit and hit and hit

hit and run
hit and run

hit and run

因為你依家hit第二次已經俾人拉咗